發動技能 執左隻貓bb

借ac開:
早兩日係公園執左隻貓bb
嗰陣用紙箱裝住 放咗包糧同籠 用具喺隔離
就執咗返去
第一日都好正常 肯食嘢飲水同玩
第二日開始見佢打乞痴 同 冇精神 係咁訓
第三日就唔食野唔飲水 痾爛屎

今日即罷工帶佢睇醫生
醫生話佢好多病好嚴重
list左張收費表出嚟 我真係負擔唔到
事後朋友介紹我去npv 約咗今晚去
個姑娘同我講有機會要住院同埋吊鹽水
但都驚好貴 利是錢都拆晒出嚟俾左診金
之前因為社會運動比狗咬過 已經冇晒錢
我係咪唔應該執佢返黎
有冇巴絲可以幫手出少少 我會影返收據俾大家

最後附上主子圖一張

似係比人遺棄左既名種貓？

白貓喎
推

做貓真好，有人錫就乜都唔駛煩

應該係 問過養貓朋友佢話似係布偶

醫生話佢好多病我好驚佢有事

有啲咩病

推

好多嘢煩屋企得返幾個口罩
搵唔到又邊度有得買
跟住隻貓有咁多病

講真，十個獸醫九個呃

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

留名跟進。

咁佢有咩病先

Lm

貓b本身抵抗力弱仲要多病，受唔受到都未知
我覺得係原本個主人買左返去，發覺好多病廢事醫，就直接丟出街

想知醫生收費幾多

我都唔清楚

佢話隻貓耳仔有發炎 屎忽出血
個鼻有菌 同發高燒

然後醫生俾咗張list我睇
種菌驗血X光驗愛滋

一見到價錢覺得太貴所以走咗
然後問朋友佢叫我去npv到睇
臨走嗰陣個診所啲人仲同我講可能會死
叫我簽紙 嗰下真係忍唔住
雖然先養咗幾日

係
啲人明知自己都分分鐘未搞掂自己都走去理隻街邊既貓狗
之後因為佢既好心而變左要求人幫忙
我個人最憎人感情用事

咁你執佢走做乜鳩？

唉今年都唔知發生咩事
真係多人死 又多動物死

呢個就係其中一個你選擇執之後既連帶既劇情

留比下個有心有力既人養

已簽記得Twitter 戰線

4000幾
未知npv收費

Sorry囉大佬
嗰陣好凍 見到佢唔忍心

係咪有相你就幫樓主？

點解唔問老豆老母拎錢

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

長期訓

人地唔醫先掉
結果俾你執到
快啲積德

幾多銀阿?咁多問題應該都十皮野?

求愛謢動物協會。

Get well soon 貓貓

會唔會考慮SAA?

街貓一定要食杜蟲藥

睇地方，生係中國咪慘囉

之前睇過紅磡竉心幾好，試下打去問下價錢先

4千幾蚊？

用熱水裝膠樽 比佢保暖
仲有要Force feed make sure佢有食野
樓主唔識可以留Tg搵我 我教你點養重病bb

去睇多個醫生先

交唔掂可以試下聯絡貓義工
佢地比你有經驗同能力
而且名種貓醫好都易出領養
死攬住佢對大家都無好處

同佢保暖

比愛協好過啦
自己又唔捨得嘥錢落隻貓度
講到佢好慘 好唔忍心 咪比愛協醫好出領養囉
名種貓又咁靚實有人要

感覺樓主見到貓bb仲要名種貓先唔想唔要
但又唔想洗咁多錢落隻貓度

食玩瞓

樓主準備中肺炎了

咁叫樓主掉番去街囉

希望唔係啲籌旗post啦
祝貓貓快啲好返

久違嘅技能post

棄養

冇錢就唔好執佢返黎受難喇

你就捱藥費
佢就跟窮主人

你都係 屌你老味

講得好
唔好因為自己啲一時好心就拉埋其他人落水
隻貓我地無份
湊掂自己先

資金唔夠就驗左血先，驗血都睇到好多野。
另外 睇NPV既我建議你睇附近Cau dr.li，睇貓幾好，價錢又唔太貴。
醫生唔會亂開藥，會比意見你你再自己決定。

得罪講句，樓主顧掂自己先養小動物啦

願者上鉤
你唔落無人要拉你落

新年真係棄養高峰期，祝佢仔女第時棄養佢

可能有貓瘟，快去睇醫生先啦

樓主係咪無能力養？
洗唔洗幫你？
你同佢去睇醫生先

無錢我比啦

點解咁多人都執到貓，就係我執極都執唔到

如果樓主經濟搞唔掂就唔好養， 養貓好貴，
病貓要花好多時間 多謝樓主救貓

痴線 啲留言咁撚冷血架
你自己唔撚養唔係問題唔好老點人啦
樓主不如你去天下貓貓問下？fb grp
入面啲人有經驗同愛貓好多
佢地會比到指示你可以點搞
貓貓似比前主人驗到病棄左正仆街
隻貓生出黎病自己都唔想仲比人棄難得遇到樓主好心收養左比到個家佢
樓主你有心養千其唔好放棄佢
錢可以揾 但貓貓只係得你
我都好想幫你但我自己經濟能力真係

龍虎鳳

你講呢d都無用啦

救左隻貓先

唔好驚冇錢醫， 乜都以貓條命行先，
之後再上fb 集資 大家夾份捐，
之後再搵人領養啦，
快啲搵貓義工接手啦⋯ 貓B 好難養

你有單 ， 我幫你搞掂條數佢 多謝樓主

Push

布偶貓（名種）黎，應該有人買到病貓搞唔掂扔咗
Bb+有病好難照顧，建議樓主搵LAP或者群貓會，
都係有信譽既動物義工組織

如果你真係想搵人夾錢醫貓，上fb群組天下貓貓一樣貓啦
會有人肯幫你
但你係做好養病貓既心理準備先好
布偶貓就算冇病本身腸胃都好難搞 好難照顧
祝貓b早日康復

#多你一簽好多 #爭2600個簽名 #星期六截數
求於第二階段中美貿易協議裡加入「讓香港實行真雙普選」條款

去fb貓gp籌旗啦
實報實銷，交代清楚條數就得
最緊要及時醫治

救咗先，
獸醫話咩就咩
條數我哋咩

同埋救唔救隻貓都唔關本身個人有無錢事
唔通你街見到有人就死又諗你係咪趕時間啦喎
係咪都執左番黎先救左先諗揾人領養又好揾SAA又好
兒登好多人腦荀都未生埋樓主唔好聽佢地講
最緊要諗下點救隻貓先
你唔執都執左番黎而加放棄佢對佢仲大傷害

樓住唔洗理d 冷血留言。
好多留言話可以金錢資助你， 唔洗驚。
當時你唔理佢可能後悔一世。
我都試過汁流浪貓， 用左好多錢， 但絕不後悔。

樓主同佢睇左醫生先啦
生命黎架

錢既野可以幫你出部分，認真

留tg 我搵你

咁冷血都有嘅我明要顧掂自己 但一隻咁嘅貓b喺街度無人理分分鐘會死 又唔係逼你幫逼你比錢 唔駛咁呀嘛你唔幫咪算囉

我隻貓都成日訓

都唔知呢人咩心態, 上得呢度都成年人
就算幫樓主俾錢嘅都係有獨立思考嘅人
入嚟放低一句唔會幫手然後拍拍蘿友走咪算囉
唔畀有連登仔大把錢出手幫樓主俾咩
再唔係有咩高見有咩建議咪講出嚟囉
講埋啲廢話又唔係咩大道理都唔知做乜春

Bb貓營養唔夠係多問題d
吊下水退埋蟲 調理下就好快正常返
見你係手足又有愛心 錢方便我都可以幫下你
養唔養得掂就後話
最緊要貓貓健康

另外小心俾無良獸醫亂開症 見過好多係咁

利申：SSR專業貓奴

有需要留個tg傾傾

唔使怕醜怪唔籌旗

醫好左

好好對佢

就大家安心

你當我冷血啦
我只係覺得係明知有其他因素會令到自己未必處理到都仲要去理既時候太感情用事姐

我既意思咪就係話樓主感情用事........

樓上啲人都痴撚線
執果下點知隻貓有無病
睇完醫生後發現有病唔通又遺棄佢呀？

樓主去下fb問好過呢度問

個撚個都好似你咁
咁大學生唔撚洗發夢（自己未搵到食）
中學生唔撚洗出嚟（未讀完書）
銀髮唔洗出嚟（未搞掂退休）
我個人最憎感情用事
細路比人拉咗關我撚事？
自己都未搞掂

自私完未
識唔識利他主義
大陸狗 你唔配生活係香港

支那無腦藍屍 屌你老母

要俾幾多呀
你留tg 我盡量幫？

利申：有兩隻肥貓領養 之前都屙過爛屎印象中佢之後就無事

不過情況未必一樣

樓主開個tg gp俾我地有心想幫既人入去傾
呢到講黎冇結果

其實發夢都係存在利己主義
最後贏左 發夢既都係有利
同埋屌咩咁都話我係大陸狗
所以對街邊啲流浪點同參唔參與社會運動係無關

我依家乜都做唔到
岩岩去左買暖包比佢
依家拆晒啲準備去睇
我想養佢 但無估到佢咁多病痛
我唔想見住佢係街凍死

你睇下啲非弁利同睇下facebook啲貓group先啦
上連登問無撚用㗎
你睇下呢個post就知有幾撚多冷血支那狗啦
真係答到你嘅得幾個comment咋

負皮

太少相

睇唔過眼答咀
唔好扮理智 從來冇理智呢回事
世上所有人都係感情生物
冇愛心唔好否定人地有愛心
動物冇得選擇 有人去幫好應該支持

如果套用你講既野 話d人生冇本事生仔既話 我就認同

貓貓好可愛

會唔會考慮自己養番？
好似之前連登個po嘅啤啤咁

如果可以幫手麻煩pm我

其實上面都有巴打話肯出錢幫，樓主又唔理人
到時睇完醫生又話冇錢醫，拖下拖下隻貓仔仲慘

連登有愛
本身好無助 見到個po咁多人幫手 好開心

我唔信呢套
我信人可以選擇感性定理智行先
係你可以話係人都感情生物 我見到隻貓係街邊就死我可能會唔開心 但我唔會俾自己去理佢 大概係咁

岩岩忙住幫佢抹鼻水同埋整熱暖包 冇mon po
唔好意思

係咪有grouo或眾壽
夾少少($100..)

幫推

如果可以幫手可以PM我

啱呀 個個都等人地出嚟
自己坐享其成
中華文化博大精深

發夢贏咗勇武做高官？
雙普選對勇武有利
有利己主義
咁撚叻仔嘅

會唔會可以搵到連寵拯救隊幫手呀

多謝你！
我會list晒我所用嘅費用俾大家睇
一蚊都唔會用多
希望大家可以幫下手

係呀未計藥

tg傾

Pin TG link

我拎少少利是錢幫樓豬都ok

會唔會開個group po d資料出黎?
等大家對你有信心d先肯出錢幫你

如果係真嘅，又或者打算養一段時間
可以幫多啲

兩年前有位巴絲執到隻Lin皮貓到而家都精精神神。

唔係白貓嘅話樓主應該唔會執

開tg group
之前德福殘廁隻貓都係咁籌旗啦

樓豬係咪確保到之後夠錢養得起先
無理由次次開post問人拎

你可以有你睇法既
不過如果呢個世界冇左你形容到憎既呢類人
咁都幾無趣
呢個世界唔應該下下用既尺去衡量

我唔係大愛撚 我只係對動物先會咁

你都有你既道理

same

樓豬開左tg gp 了
佢帶緊貓出去 應該冇手覆
有心人就去入跟進啦

原來唔是gp來

樓主有冇試過reach out非大眾動物機構
例如私人貓義工 問下先

喺支那俾人食咗喇

無人性 返祖國啦屌你

救貓仔 開眾x

你無救起佢就一定會後悔 多謝你呀絲打

樓主有福氣
天佑貓貓

你冇發夢到最後贏咗都係有利喎
死返上大陸啦 wuhan岩你呀

Push 幫手救貓

我有發夢
中國野我唔識
但你覺得因為我無感情而鍾意屈我係大陸人既我都無野好講

你留TG 我可以養多隻

樓主 要錢出聲

多謝大家
如果想幫手可tg我
我會加晒入gp一齊傾

要金錢援助可以幫手 開個眾籌

交返比啲有能力有信譽既組織咪幾好
又要執 又要冇錢醫 又唔想放手
邊有咁兩全其美 如果4000幾都已經叫貴
我諗樓主你冇能力養到佢終老

利申 養左兩隻 其中一隻有病 燒錢快過小明

你得個一兩張相 我點知你係執定買？
之後係 你連4000蚊都比唔到 萬一有病要長期醫 藥費住院費都比唔到又要人資助你養貓貓？
你無能力就唔好攬住隻貓 搵有經驗有能力既貓義工或領養者去。
當務之急 搵有無好心貓義工接呢隻貓個case先。

有冇貓常識， 唔會傳染

push

你含家都有肺炎添啦
你唔匿埋喺棺材入面

樓主可以試下去繽紛動物診所。醫生好好又有心機。
利申，純推，自己決定參考。

我課金比你！PM me

衝出黎柒做咩呢

你好人一世平安

樓主有心 白貓好bb得意
樓主可以開個tg update 下貓貓狀況同埋籌錢
連登有愛

嘩 好似人地唔主張執都係罪咁
癡撚線你呢啲人

我都可以俾 好想養貓 但係屋企人驚貓

樓主好人一世平安
所有肯出$醫既連登兒女都好人一世平安

岩岩捐左250蚊 樓主post出黎會多d人捐

捐得幾多得幾多啦
1人500，10個人都5000

屋企開寵物店，要幫手？

你冇做錯 唔洗理啲戇鳩仔 你可以去fb啲群到睇下有冇人幫到你手

4000 幾算係咁
利伸：養隻狗由細養到大做手術bodycheck洗牙etc，單單係所有醫藥費已經過5萬

無養寵物一聽要比幾千幫隻寵物睇醫生，通常第一下都會嚇一跳
但有養寵物，會有個概念，4000其實唔算洗費大

我最憎你呢啲咁感情用事嘅人
講人哋老母你都嬲嬲豬
講埋你老母你咪學藍屍斬人

係 我唔係想話樓主呃人
得一兩張相 其他個啲都係口講無憑
咩都係叫人係tg傾 我覺得有啲鬼姐

似你嬲嬲豬多啲喎

好得意

人都係，你都可以

我買玩具畀隻貓玩都洗左6k

巧威水

要比人割蛋

貓貓加油
樓主加油
多謝樓豬拯救咗隻貓貓，佢好返後一定會報答你

你咁無知，同大陸蝗有乜分別

可能有貓感冒
耳仔發炎
+有其他菌/病毒
遂樣遂樣醫
有機會醫得好

同埋有冇全身圖 睇下有幾大
如果大隻d冇咁易病死

養左20幾年貓
經驗話我知獸醫好快會放棄
特別是執番嚟嘅街貓

睇下幾大
佢可能需要貓奶

希望貓貓無事健健康康

醫咗先，到時list張收據出黎大家一齊埋單

4000幾都負擔唔到 我勸你幫佢搵主人 真心
仲要未計佢可能有長期病之後每月使費

到時係咪你借利都養佢先

而且我覺得你未太有責任感去照顧小生命
你係直情想人幫你出 唔係借錢喎
就算連登巴絲天使再世 你都唔好意思啦
得你一個喺運動出過力咩

無能力就唔好攬上身
幫佢搵一個有能力有經驗嘅主人

SAA高層都藍

執過幾隻
唔後悔
係要耐性同金錢
通常唔係咩老貓+絕症都會好
睇嚟係有人嫌麻煩嫌貴掉出街

最重要唔好信到獸醫十足十
特別是話醫唔到 會死果d
佢地角度來講
多/重病+街貓=浪費錢時間去醫

same situation with u
仲要新年前後病
想搵獸醫都好難搵
見到佢咁慘日日都好焦慮
仲要做手術洗咗幾千蚊
醫完隻貓都冇錢買口罩
仲要為咗隻貓同屋企人反咗面

慢慢嚟
唔好太擔心住
貓b最緊要保暖，飲水食嘢
唔肯就要慢慢force feed
上網睇下教學
睇完獸醫睇下講咩開咩藥
貓b好多時都唔係咩世紀絕症
似係身體弱底爆哂d病出嚟
再加天氣凍唔知喺街凍左幾耐 再弱多幾錢咁
心急係冇用

屋企人嚟
我就做咩都要保住佢條命
佢得你一個保護佢咋
屋企人唔諒解都冇法
唯有講句 道不同 不相為謀

唔洗撲口罩

留名做契媽

4000蚊藥費都畀唔到
放返落街啦唔好害咗隻貓
每年打針檢查貓糧玩具藥費最少都1萬
真係唔好害咗佢thx

仲需要幫手嘛？我可以幫下手

希望貓貓會無事

貓bb咁多病集於一身，真係好講運氣
當然有見過反應好奇蹟嘅case

其實獸醫話會死
係俾定最差心理準備你而有真係好有機會係會發生嘅

今日先有個主人帶個好惡嘅動物黎檢查
太惡要落藥鎮靜先掂到
做之前同個主人講解鎮靜風險
係咁答我地得得得
到醫生feel到佢唔明要講到白一白：「最差會死」
佢先話：「下！？會可以咁嚴重？」

我地真係見過我地講嘅風險情況
如果唔講咁白啲主人又求其簽紙
點知最後死左⋯
又會話醫死人又話我地無提過

唔係未試過
不過往往做診所嘅唔爆得太多料

利伸，做獸醫診所

你帶左佢返屋企佢已經唔駛怕凍啦
唔好俾太大壓力自己先
情況差唔代表完全無機會

你盡左力
唔係因為咩利益/虛榮
而係因為你有惻隱之心
呢個係一個緣份
佢會留你趕唔走
佢要走你唔會留得住

咁獸醫戴定頭盔其實係可以理解嘅...香港人又特別麻煩
唔講到最差到時真係一身蟻

貓b要睇下幾星期大啦
太細
真係剛啱出世bb果種
就真係難湊大
但樓主果隻淨睇個頭
起碼幾星期大
希望大好多 我覺得啦
唔使太灰
但同時要打定個底
要接受點努力救都可能會死
生死有時
盡左力就算
我自己係咁諗

隨時係大陸走私貓有貓瘟先比人遺棄
基本上貓瘟9成機會死咁濟 越遲醫越快死
差一個下午情況已經差好遠 bb貓殺手咁濟

唔係會有o遺棄名種貓你執咩

撞

嗰陣我帶隻浪浪去楓樹街嗰間獸醫度睇
佢地剃毛抽血嗰陣 我隻貓驚、爭扎
個獸醫一路抽血一路笑(落地玻璃)
發現我地望到佢笑 佢先唔笑

然後隻貓要插住點滴住院
我第二日收工過去探貓貓
支針甩左都冇姑娘幫佢插番
嬲到pk即刻帶隻貓走
(貓貓唔知打左咩藥冇力郁，懵下懵下咁)

仲要名牌寫到明話我隻貓惡，會抓人
流浪貓怕人係正常囉

家貓就係貓，流浪貓條命就賤咩

似俾人棄養

如果你住元朗個頭 我 推薦卡素拿。
價目清楚， 解釋得好清楚，
唔會逼你做無謂checking.
重點係d 姑娘同醫生對d 動物好好，
睇完會主動打來問貓情況。

好人一生平安

pish

不如交比愛護動物協會？佢地係咪有獸醫⋯？

樓主， 可以加我入TG group
本身養左貓一打貓， 又認識資深活躍既貓義工
暫時最理想為隻貓先保暖求醫， 見步行步，相信呢度有心人會肯幫忙

巴打留個tg，我有幾盒口罩大約2月中左右到貨，唔介意等耐少少留一兩盒俾你？

唔知你係學生定返緊工 冇穩定收入既話 我建議你幫佢搵個新主人好過
無錯有愛心係好事 但連4000蚊都話貴既話 你唔會養到落去
病貓唔係話一次就醫好 可能會有手尾跟 之後既檢查費 住院費 醫療費 下下都係錢 唔通次次叫人捐錢幫你咩
仲要未講糧食 貓砂 保險個啲基本洗費
冇經濟能力同經驗既 真係幫佢搵其他有能力既新主人啦 對佢對你都比較好

啱
4000蚊當買隻貓都嫌呢嫌路
一早唔好執可能仲有機會撞到個好d既主人

又想養又唔俾錢睇醫生正仆街

就算俾你養得大
第時有咩頭暈身慶條廢物又諗呢諗路唔肯睇醫生
諗起都慘

你可以上FB天下貓貓到揾人幫手 個到好多有心人

其實我都識幾多，可以做你既專業顧問，而家有冇籠困住佢先？

你根本冷血啦，果刻樓主唔救應該死左啦
希望有日係街你暈低左 之後個個嫌煩唔理你

佢大概幾多個月，而家食緊乜主食，驚唔驚人同你？

差幾多錢

可以留IG幫手 幫到唔多但希望盡人事
多謝樓主唔理乜都好 出手救左貓貓先

快撚啲醫左先

同意
有心之餘都要有能力養得起先得
你要預咗4000之後仲可能要幾千幾千咁畀

有咩可以幫到手？

樓主如果冇能力養不如畀有能力嘅人領養

Agree
可以上Facebook天下貓貓一樣貓群組問吓人
應該大把人想領養

你覺得自己好理智好叻？
依家有心咪幫囉，佢又冇迫任何人
人哋想做好心你唔想
就係人哋戇鳩？

我諗未必啊
因為佢應該係貓瘟
佢啱啱過咗身啦。。
好多謝呢個post肯幫手既你地

我執佢果下 已經有晒養嘅工具喺隔離

貓貓會好多謝樓主你陪住佢、照顧佢同帶佢睇醫生，貓貓而家去咗彩虹橋唔會有痛苦架喇

樓主 攬攬
你盡左力架啦

RIP 貓貓

多謝你執到佢然後用盡你嘅方法去幫小生命
或者你係有困難
但心地好，至少我睇唔到你有歪念
於心無愧，冷血嘅說話就唔好聽太多

貓貓rip

個醫生係黑心恥笑定無奈笑？
遇正啲惡動物又要做治癒我地有時真係唔笑唔知點面對

治療期間用咩藥你可以查詢嘅我估
人病緊都可以無力攰嘅⋯
佢地唔再上吊水返就唔知情況啦
可能真係唔記得
如果幾條血管都插過好幾日有時真係無得再上

惡貓就當然會掛惡牌
無論流浪定住家
我試過啲主人話「佢唔惡架」
點知咬到我地仆街

有次有隻貓基乎拆左我地間房⋯你唔掛惡牌提醒同事或路過主人⋯陣間真係打到人點算好？

希望你明白
同業係有仆街⋯但大部分係正常

利申 無做過你嗰間
試過被咬到我見到自己啲皮下脂肪，前手腫左一星期

謝謝樓主有心人

Rip

對大陸人憐憫就比人話大愛左膠
唔憐憫啲畜牲就係泯絕人性喪盡天良既人渣

希望貓貓去到天堂唔洗再受苦

我知你以盡力

樓主好心會有好報
希望貓貓會去到一個無病無痛嘅地方
再講多次棄養撚遲早報翻落自己到

戇鳩小陣 就係有堆柒頭懶係跟潮流要養貓
唔領養家貓一定要養名種貓
走去貪平買大陸運落黎d走私貓
果d基本上一定有貓瘟 醫唔到咁濟

唔係會有名種貓你執咩
無病無痛上facebook出句聲d人排住隊領養啦

rip

你有無睇清楚我同樓主講乜
貓貓過左身所以我話希望佢以後再無病無痛呀
鬼唔知名種貓多數有病咩

Rip 隻貓走前有人關心佢我唸佢都開心嘅

英雄，好叻，真英雄，
萬物平等，係互相幫助，你幫左隻猫，隻猫都幫緊你，
下次再見到猫，去Npv 收得平，醫得好，
養猫其實要用好小錢，
你要記住我今日同你講的說話
你一定會再 遇到猫猫，ㄧ定會再見 ，等下啦，手足

到時記得分享下

領養不棄養

猫猫
永遠幸福快樂

靜小小 行番岀去啦

四千幾一定報細數
屋企隻貓流個鼻水都睇左成萬